李志特誠 hello

體育台冇人理
Btw佢個名仲有個誠字真係諷刺